express-marvel-api
para iniciaro o projeto, dentro da pasta do projeto pelo terminal de o seguinte comando: npm install --save

para iniciar o projeto, dentro da pasta do projeto pelo terminal de o seguinte comando: npm start

pelo navegador entre no endereço: localhost:3000/
